有類人指甲唔靚

其實佢哋又覺唔覺?

so？

咁又點 你個樣都可能唔靚先大件事